［文宣］針對藍絲群組點應對？

點解佢哋成日Send啲完全荒謬嘅訊息都會有人信？
個人係因為仲未夠荒謬
每個人對荒謬嘅定義都唔同
因為唔同人嘅IQ都有高低之別
所以成堆冇腦藍絲先會信咁多呢啲資訊

既然普遍大眾藍絲係唔會有獨立思想嘅
咁我地就send啲再荒謬嘅藍絲訊息出去
當佢哋懷疑訊息嘅可信性嘅時候
佢哋就會明白fact check嘅重要性
亦都會唸返究竟之前自己接收嘅資訊係咪正確

光復香港

時代革命

但係我覺得愈post愈多 會令佢哋更加容易相信條信息（不喜勿插）

10000000放火

以藍制藍

應乜春

信得既本身已經係智障深藍，智障民建聯一餐盤菜已經搞掂
Share 得果D 都係廢老Group

蠢到冇得救嗰啲就會
但係香港平均智商算係全球最高
相信咁撚蠢嘅人都算係比較少數

btw $10000000 放火 係咪痴撚咗線
點個火都要咁多錢

就係要夠荒謬吖嘛

不過啲數目都係改少少好 好似on99得滯

擺到明

D狗條命比唔上放火，做狗做到咁真係折墮

咁又太明顯
雖然如果真係瘋傳嘅話會幾撚好笑吓

都可以用教育性嘅方式去教佢地分真假

例如藍絲post常用字眼：
網傳
一群
一位
心聲
沉默

常見錯誤：
繁簡夾雜
字面話已確認，但係完全無佐證/消息源頭

提佢地見到依d post已經可以唔洗睇，甚至可以反問sd俾佢嘅人

之前就係有啲咁嘅信息 然後唔知jm9加何君堯落去
屋企人信咗係何君堯帶領我哋

屌 諗起都笑撚咗

Agger
但係如果係藍絲group講呢啲嘅話實俾人屌出grp

俾人發現係何君堯電話
佢哋就知道係我哋玩嘢㗎啦

咁事實上何生真係同白衫有勾結

用同樣方法抹黑
用休班警 鄉黑 議員做故事人物
進行極陰謀論二次創作

唔需要有證據 或者自製廢證據
加百幾個！ 同幾個殘體字
d陰謀有幾黑暗講到幾黑暗 最好日常化d
唔好拉落近期抗爭到

有冇巴絲可以提供多啲藍絲template 整多幾十個呢啲訊息po上去香討同babycondom

又有得諗